迪甘斯為普巴辯護：不能一人令曼聯贏波

【體育】法國國家隊教練迪甘斯認為，不能單靠保羅普巴一人，就可以幫助曼聯贏波。

曼聯開季至今戰績差勁，貴為陣中最高身價的保羅普巴（Paul Pogba）首當其衝。被問到普巴在國家隊及球會表現大不同時，迪甘斯予以維護：「就普巴而言，那不止倚靠他，而是他所處的球隊，是集體出賽。那可不是一人可以令球隊贏波。」

「他自2013年就和我共處，至今已5年，而他的作用不止自己本身，而是他在團隊的一部份，這實在是重要的。」迪甘斯續說：「他在傳媒所塑造的形象令一切事情變得頗為複雜。他轉投曼聯的轉會費太可笑，這可不容易處理。」

「在這屆世界盃，他成功挽回正常形象，他的談吐解放他，最重要是保羅抱一個很清晰的心思參戰這屆世界盃──他想裝備自己成為世界冠軍，這是他當時的心思意念。」英國傳媒較早前傳出，普巴將於11月透過經理人與曼聯傾前途問題。

圖片來源 : ©AFP

施丹見到迪甘斯咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

Extra link

迪甘斯是on9嗎